點解依家啲男人會咁樣着衫

真係好L 柒仲以為係女人

厚粉過女人

大把妹妹鍾意

嘩屌喇媽佢公公嚟？

小妹鐘意大隻哥哥多啲

一定係淫零

好撚核突

隱性sheshe

oppa

男人會唔會𥄫左先發現he竟然是個boy

你的樣子如何

上面柒 下面個張ok

幾好睇

之後都除嫁啦，食到女就得

金城武都唔得啦著到胖妹咁撚樣

我諗起會員 我要食甜蝦

係呀連登仔著衫最撚靚

隱性0仔

古拿比加

屌你老母死基佬

作者從來都冇透露過性別

好gay

件背心(?)好似中世紀啲人

好cute 呀

飄零燕 X 仙樂飄飄處處聞

主要係人既問題

乜依家韓仔style係咁？

條友成個十兄弟D撚樣咁

gay？

認同樓主

btw

轉做長髮文青女應該好 match

唔怪之得鬼仔大行其道，亞洲男人個個好似trans咁

停止去雄化啊屌，多得日韓班人妖唔少

其實韓國啲人係咪真係咁樣著

樹精

想打柒佢

呢啲先係依家啲男人既著衫
後生一代不知幾型,
00後> 90後

呢啲先係韓國人

Gay

韓仔look得呢個好睇

男人????

當人去到一個極端
就會倒退

死Gay佬

潮童陳志雲轉世?

OPPA係咁

你地繼續恥笑果陣
人地唔知屌緊第幾條女

第2張相還接受到

第1張相直頭覺得「妖」

柒撚到

學埋大陸狗ｄ野

柒到喊

講開又開，好似呢幾年愈來愈多發現係gay 嘅人，點解？

啲所謂嘅文青look好難睇

剪JJ，呢啲柒頭唔係男人

好撚柒呀屌

都係，實會有女人鍾意乸型

Gay 先唔鍾意哩d

我覺得韓國文青好型

中山裝咪又係抄日本

樣嘅問題
嗰間偽黃店model好柒好矮

完全睇唔透而家啲文青look

賀爾蒙失調 兼 自我性別認知障礙

幾cute
至少人地carry到

睇樣
靚仔咁樣做就冇問題

小妹都唔鐘意呢d野

一撚樣

不男不女咁

做乜鳩

serco

真遠睇以為係女人

見到連登仔講衣着，真係會打冷震

依個有fashion啲 唔同上面

上野二丁目look

好撚7

成個弱智咁

依家個世界係咁
男人唔似男人
一陣又比人屌性別定型
正宗on99

小妹唔夠膽拖住依啲男人出街 其他sis夠膽？

你哋自己唔鍾意唔需要咁樣講人啦
望下你哋班連登仔着緊咩衫先啦
人哋點樣着有冇影響到你

男人

著件衫姐都要簽不自殺聲明

做乜尻

beta man

如果係0仔 咁OK

有冇IG想follow 覺得着得幾靚喎

有畫面

睇樣同身型姐

Search 下睇下

頂多男仔嚟，邊到男人

呢個係樣問題

會有人咁拿相機？

例牌 : t shirt 老牛

呢啲先係人

兒登毒撚講著衫

90年代黎明咪咁著囉

都似

屌啲女隨時多過你

btw好嘔心

打完齊唔要和尚look

連登有一部份人係咁 現實好大壓力 所以上連登要口賤一百倍黎發洩 你問佢點襯好睇 佢咪又係答你t shirt 短褲 佢地係為口賤而口賤 同以前啲有料但口臭既人唔同

依幅相真係柒到2046

兒登仔全身U記批評人衣著

難頂

咁我自殺算

人妖

因為d女女鍾意
我都唔想㗎 搵食啫

大叔look 先符合連登仔審美觀

好型
但港女實話大隻得濟唔好睇
然後中意啲青靚白淨韓仔look打扮排骨仔

唔鐘意，但會希望香港多元化D, 接受能力提高D

請埋啲cheap/免費model
有乜計

00後中意呢type

真 我都覺得大波着衫唔好睇

因為我冇

韓風呢家野真係識條鐵

小妹覺得樓主係男人

好似中世紀啲農民

衫同褲冇問題 但係頂帽做乜春

同周星馳回魂夜個造型差唔多

救命呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

樣加衣著既問題

着成點都要俾人話 慘

咁都係新嘗試黎，好過公廁style

佢係唔係搽左唇膏

其實唔差喎 唔係大眾路線姐

個人認為出事係頂帽到，啲衫其實ok

唔關事 係人嘅問題 加上佢太厚粉
仲有就係unisex穿搭係潮流 但唔代表每個人都fit in到

事實係廿歲以下個班妹妹仔係鐘意呢款
不過我地連登仔個個都米八30cm個個都係吳彥祖既樣唔使識襯衫
話夠靚仔u記tshirt已經夠做

其實幾得意啊...

樓豬一定係背心短褲踢拖岀街嘅麻甩佬

因為無身材

選擇著咩衫本應係一種自由
但係好似香港咁，男裝主流通常係某幾大連鎖品牌
男裝小店遠比女裝小店少
著得無咁主流又比人側目
跟本香港男仔係被限制左呢種自由而不自知/無所謂

咁都做到model

呢個乜撚嘢嚟

係連登同毒撚講潮流

真呀

其實都係樣同身型嘅問題

著到大陸仔咁你都OK

我正想講

唔俾人gay嫁？

屌有乜問題

講真日本呢種著法呢幾年好興
自己覺得著法唔係問題....

東莞民企文員

睇樣遮

依啲叫有打扮過
唔通真係T加牌咩
啲女都係鍾意依啲 完全唔覺有問題

仲以為女人黎

一同三好好睇 想問有冇ig！
btw覺得呢類嘅打扮就好似粉紅色衫咁 carry到嘅男仔本身個身型或者氣質要好好先得

件裇衫長返啲
扣返頂一/兩鈕
收返埋頂帽會好啲

Btw 點解個page沒呢張相嘅？？

唔係連登路線

頂帽出事

ssun.1o
asherbrunings

出街見到都望多兩眼
唔通望啲毒撚咩

刪咗啦
成間鋪俾人督爆係扮黃店 抄人設計 大陸製造

原來係咁

如果佢入冊會好L慘

成個基佬咁

係撚男人，人妖黎

我都想講
頂帽多餘左
冇頂死人帽好睇好多

咁都得！ 重有咩唔得？

吹呀！

好柒

呢個就真係着撚到馬場阿叔咁

真 出街真係望多兩眼

唔覺有咩問題
男仔唔一定要著到「男仔」咁
唔同style多啲元素多元化唔好咩
起碼好過一式一樣冇特色
點解要咁話人地gay又盛
著衫佢自己開心就好啦

你肯定佢係男人？

唔識襯衫嘅連登仔又係到批評人地

成日見D女拖住差唔多呢種風格

條友唔會係突登拎左咁大塊鏡出街黎自拍下話

成個死基佬咁

樓主果個都唔係大眾

好撚柒

笑到收唔到聲

人醜真係做啲嘢都衰過人 呢條傻鳩咪就係一件白T賣成百幾蚊班人囉 仲要係鄰國製添 呃手足掠水仲要抄設計 死撚唔認 最後踢爆咗ban埋

上面堅似女 ,下面還好

樣嘅問題，完。

牙奇型撚到

鬼佬著即時唔同啲

講真幾好睇 ，唔通好似你地 全年都著禿t短褲 波鞋咩 屌你老母

你肯定係男？似人妖

秒咗樓主
唔係衫嘅問題係人嘅問題

日系風
好撚耐啦呢款
屌你咁撚背㗎

死基佬樣喎
唔係oppa 喎

似係中世紀cosplay?

批評佢就係唔識襯衫嘅毒撚？

唔係賣百幾蚊呀

係三百蚊

平反了 著Dunk High

覺得韓風打扮柒係一回事
但韓仔一啲都唔排骨
會化妝但好多都有做gym
加埋當兵真係打得死連登仔

好qq wo

老實講你估佢哋想扮cute 嘅咩，佢哋唔扮cute食唔到女，生得咁矮，呢個係唯一方法，如果佢哋成米八高，大大隻隻，就唔會着成咁㗎啦，問題係佢哋冇吖嘛

你條撚樣咪又係咁著衫

農村女孩裝

明明係偽娘 唔好侮辱男人呢2隻字

我都覺得而家班扮MK嘅狗公啲衣著九唔搭八
望耐啲分分鐘有陣支那味
利申01

好小事姐
著uniqlo又毒撚
文青少少又女人
麻布呀oversize呀又話奔喪鬼五馬六

其實世界咁大 唔洗唔啱你睇就po出嚟笑嘅
個個一係老西一係大隻 都悶啦

想知樓主著開咩 要咁話人
其實每個人都有唔同style啦
着得開心咪得

唔好意思，我識親啲淫0無咁乸，唔少為搏大隻仔屌，而操fit 得幾sporty ，穿衫多數緊身運動衫展現身形比一仔望，有部分仲留鬚，唔少基佬有討厭sis 傾向，反而部分直仔穿衫愈來愈講究穿衣"品味"

利申:基佬

咁你係一定零

其實著咩衫都實搵到啲你覺得柒嘅野話似
可惜你呢個技能幾叻都係得把口

靚仔都還可以
樣衰就 ...

咁激動做咩
你平時係咪都係着到咁嗰啲柒頭嚟？

我覺得幾好睇幾斯文
每個人都有佢自己嘅style

Kimura

我想知今時今日仲有無港女覺得呢啲先係男人

乜話？

兒登仔係佢咁樣先算啦
金鐘look

真心 好難睇

突破盲腸男人要日日襯好一套衫，基本唔會懶到去邊，按佢化妝襯衫買衫嘅積極性，如果佢有180，就會操到史太龍咁款去溝女使鬼日日襯衫咁麻煩襯套衫嚟cute cute 唔使心機時間咩？用嚟打機唔好?

真
成日話韓仔又白又瘦
個個都又白又大隻

唔係啦
我平時同你一樣都係著到成個毒撚咁
不過睇唔過眼你咩都要笑一餐姐

係身形問題

Kimura!

陣霸氣
見到都濕曬

應該係人地幫佢影 佢舉電話扮自拍

人地日韓運動風氣強，個樣再乸，身材都多多少少平衡返
睇下你地拎曬啲時間去打機睇波，唔做運動，平衡唔返，連基佬都比你地man 雄唔雄化唔係女人決定，係你地自己決定，無人幫到你地

樓主一定係一個毒撚

連登真係香港暗黑集中營 咁都要開樣批鬥
思想落後過台灣十年

依類還好，最頂唔順d人好似弱智仔咁著白鞋，露對長白襪出黎，屌，見到都尷尬

真 成班油頭垢面毒撚係到批鬥人穿搭

十鳩幾萬個襯衫style
著咩衫關你咩事
樓主影你個style出尼分享下

架妹好撚中意呢款造型

連登仔思想封閉到 人哋點著關你咩事
先唔講佢著得好無睇 咩叫著到女人咁 咩年代

其實仲學人講乜野思想自由
香港再多幾個樓主呢d人就死得

屌 但係啲女鍾意

唔好講台灣 我覺得仲衰過支那

屌
以為 GAY PO
本身入黎為左睇大隻仔著露點背心

睇唔過眼
算撚數吧啦
今日又去邊度馬場啊你
柒就係柒 你嘅觀感覺得靚係你嘅事
你覺得靚就要全世界都跟你一齊覺得靚？
又要着得別樹一格 又要接受唔到批評玻璃心
成條毐撚咁

呢個post你地話佢呢種風格唔好睇 你唔會咁著咪算，一堆hate comment...又死基佬又好嘔心
番鬼國啦鬼國都係反同志

唔該晒

同意

你有無中文名？

E+都好興著長白襪
真係好核突

本身夠man 夠哂硬朗 反串出黎 先有味道
本身唔夠man 性徵唔明顯 雌雄難辨咁 再著出黎 咪變cam

笑撚死

靚仔着咩都係靚仔

啱㗎喇 個個咁着實唔會俾兒登仔話 一定冇死

個樣要靚先CARRY 到

件vest 幾正
btw連登仔又嚟

呢個仲好笑過胖妹

原來系復古

最左邊嗰行得太前

涼鞋+襪

oversize 攝半件嘅恤衫

襯條短褲

而都算興過一排

唔似

大家都着冷衫
乜解究差咁遠

好嘔

依啲碑料姐

泰王仲正啦

着乜嘢衫褲乜顏色都冇乜所謂，最緊要自己有男人火，唔係乸下乸下就玩完！

著到成個葵廣妹豬咁

架仔look會唔會返少少

鍾意點著關你撚事咩 咁都開post仲要咁多人關注
仲停留係19世紀咁 唔好咁井底之蛙啦 仲講男人要著得「似個男人」咁女人又要一定要著短裙咩

一定係女人扮 好想屌

新·文藝復興 就快連衫都唔會著

第一眼睇以為女人嚟

我諗起洛文，打波嗰個

又成日話香港無潮流
次次有d唔同style就笑人
結果成條街都倒帽裝扮

講之前請自貼
屌你 着 名牌 又話我 成副身家買件衫
着 有style 啲 又話標奇立異
係咪個個都要同啲MK一樣 唔係supreme
就係啲大logo?
好啦 到最後 又話返香港沒design 個個穿得一式一樣

我就好撚憎韓仔style 但唔反對人着
自己唔啱睇咪走開

講到好似南韓人有dress code咁北韓人就有dress code啦

喺香港做人真係好難着特別少少又話奇裝異服，到個個人着晒一樣嘅嘢，又話香港人點解着衫冇嚟創意，咩日本lolita韓國street style好正好正如果有一日香港無哂時裝文化就真係我哋一手造成

個look明明正正常常

中度弱智+末期癌症

佐藤健

好似成套文青女裝著係個男人身上咁

柒到無人有

依個真，上個ig睇大把韓仔又高又大隻
但個樣全撚部倒模咁款就真嘅

利申：非gay

頭幾個香港男仔個樣雖然唔型
但都算係少少靚仔
不過著衫型/好睇從來唔係要靚仔
而係氣質/型

第一張有小松菜奈嘅幻覺

著成咁嘅男性我只認可鍾明軒

笑死

衫著人

你仲要分析埋

韓國男人重視身材管理，幾man

張圖上網搵架

其實係咪需要乜都批鬥呢？
咁佢著得開心咪由佢囉
屌你班連登仔又係咁屌屌屌
連些少自由都容不下
跟撚本仲獨裁過中共

利申：普通衣著男但睇唔過眼

你應該話呢類男人唔會睇得你上眼

着撚到trans咁，化妝化撚到塊面白雪雪，成個金剛芭比咁

你點知佢係男人？

連登仔呢種毒L竟然笑人衣著，真係笑大我把口

泡菜style已經好撚柒，香港班油脂粉面仲要照抄

金鐘毒撚返去十年前嗌我係中國人算啦

原來穿窿牛仔褲都係抄佢
呢個農夫去到現代一定變潮流指標

7就係7唔關屌幾多條女事

你個利申仲衰，大家都係gay但仲要分邊啲好啲
Sis又唔得，肥又唔得，樣唔好又唔得，香港嘅LGBTQ真係好難發展個重點係多元同包容，但連基嘅都會discriminate one another,咁點樣爭取平權
利申：非引戰，只係好感慨

衣著都唔係問題
人人鍾意唔同style
但喂，呀哥
寒背寒到咁都唔似男人啦係咪呀

呢啲感覺係 無樣又唔型
鹹濕樣又唔MAN無質素

你肯定男人？

算尻數啦 人人有佢覺得好睇既look

雖然我都覺好gay 同7
但你睇下成街都係呢d look 加呀旺頭
就知 後生中意呢d 仔
我格黎屋條靚妹 由佢小學睇到佢大 愈大愈靚女
佢拖條仔就係咁撚7 心諗呀妹對你好失望

啱其實男人打扮feminine都可以靚（當然柒嘅都多）

真係
好撚多拖住條女

嗱又唔好咁講

唔覺係韓系似日系多喎

咩app？

韓仔撚會着到咁柒咩
喺香港先會着呢啲

你不如搵個兩米嘅黎比

利申：雖然我都覺得佢柒

吓 大愛都唔啱都要𡁻住先？

妹妹仔就鍾意呢類扮韓仔 日本仔
廿中開始去到三四十個啲中女就鍾意大隻仔

現代人覺得男性嘅尊嚴係嚟自衣著
男性有些少追求美嘅衣著打扮 就係gay 唔係男人

人地靚仔點著都得啦

日系有人咁著 但唔會著到咁撚gay

女裝黎喎

同廿年幾年前我老豆老母話張國榮羅文不男不女死gay佬個語氣一撚樣

Wear

U記以外都係標奇立異

我地連登仔一定要著U記
冬天就到 係時候拎返件U記毛毛褸出黎
著咗5年都唔過時

一路講自由一路批鬥人
著件衫都要俾人掉上網欺凌

話gay有咩問題
人哋話你異性戀者你會唔會覺得受冒犯？

揾對象都唔會想同呢type嘅一齊 拖住都真係畀人笑男人識著衫真係好緊要

我想拖住呢個多過連登U記毒撚囉

現實就係有班人係比較中性唔想雄化
Regardless of gay or straight
中性潮流興起只係比咗個出口佢地做自己
鍾意雄風的嘅人一樣可以繼續man 無人阻你
幾時先肯尊重多元
唔係迫所有人去fit in個stereotype

佢咪去搵連登班toxic men
一陣畀人家暴同話係雞唔好喊

關你撚事

幾有特色
做咩

唔好話大陸，大陸有啲地方都好同志友善，包容性高，搵粉紅經濟錢同"時裝錢"所以尊重他人選擇，連登仔係仲衰過南韓仔，鍾意叫雞，仇女，憎基佬，但叫老豆老母做廢老，大陸無能力冰封你地思想50年，係你地不思進取，以為國際大城市好先進，啲鬼佬同我講你地入息中位數算世界上嚟講偏高，但啲思想比大陸人更差你地同60、70後藍絲有咩分別抑或現實中你地其實係6、70後咁老?

講笑啦
大把大隻哥哥無女

不過我覺得連登極端毒撚唔係多數
只係大部分正常人唔多出聲
但會正負評咁
你見幫空姐平反嘅post係正評遠遠拋離負評
啲人見到講得正路係會認同
所以要改變連登烏煙瘴氣以致引導社會輿論變開放
真係要靠多啲正路嘅人發表意見 等啲聲音壓過極端言論

好想了佢條無毛小賓周出嚟啜 佢一定好m

好7...

黎明行前幾十年

油站職員

上連登講衣着打扮，嘥氣

對長襪好撚gay

男人化妝會唔會比d鬼佬笑死

160cm樣平平凡凡 或者中上樣 （自認為） 一定著得好好睇嫁

GAY

最鍾意睇班金鍾連登毒撚笑人着衫風格 好似睇緊太監教人做愛咁

呢條撚樣叫男人？？？

最後嗰張隻眼俾蜜蜂針
不過陣男人味仲多過樓豬嗰件

笑死我清

呢啲叫顯性其實

2同4都好睇 有冇ig

Agger
香港人（連登仔）成日對人地嘅衣著指指點點
然後又嫌香港咩文化都單一

柒撚到仆街 好撚娘

琴日見到一個，裏面着白色衫，外邊嗰件卡其色，
，遠睇以為係孝子

男人嚟？

拖住條靚過自己嘅仔

好柒
唔識欣賞

左都未必發現到
仲可能唔覺意係你內心世界姦左佢

係團長面前唔係否認過自己係女性咩

成班人話佢屌啲女仲多
gay佬又點會屌女呀

唔關我事 我表達我意見姐

連登仔標準衣著

呢d鞋真係好撚柒

係油麗邨曬名牌 一浸窮酸味

文青風？？男人老狗咁樣着我想嘔

衣著風格靈感係咪來自馬會？

好想屌
NOT GAY

日系喺香港唔流行姐

認真呢d衣著冇大問題，個人問題大d

唔識著衫d野唔評論
你J大陸人做乜鳩
知唔知大陸性小眾係受中共打壓得好緊要
中共把口就話容納性小眾
然後宣傳機器一早Set哂agenda 鼓動中國人排擠性小眾人士
你屌樓主On9 屌班會員弱智咪算囉
屌到要J大陸人真係好撚肉酸
仲要拎埋鬼佬出黎講 有說服力D? 我識D鬼佬唔係咁講wor
咁既思想仲學人扮進步派

Agree 連登仔保守就唔好要人同你一齊保守啦，even我自己唔識欣賞呢啲Style都好都唔覺有咩問題

有冇米六？

呢d應該唔計係男人

不如樓主po下自己啲著衫style啦 想學嘢

人地啲韓系日系文青look著俾女仔睇架嘛 啲女鍾意咪得

相中人好靚女

樣衰到

好快U記都唔着得 個個都一樣

呢啲唔係衣著品味 呢啲叫易服癖

各花入各眼
唔鐘意可以唔睇，唔洗咁批評人
人人都會有hard feeling🙂
最撚憎人站喺度道德高地上批評人😀
唔同人有唔同style～
留名等睇樓主着衫style☺️

韓國叫呢啲做男友風

成個死gay 佬咁

想知上面笑9人果班連登仔平時點著衫

見到條仔仲娘過佢即刻濕晒

想知樓主鐘意男人點著衫 想見識下 （希望有圖）

唔覺得係靚
但支持襯衫多元化

佢呢D叫笑看風雲呀,好有果種滄海一聲笑feel
身為泰國國王,著住件疑似女人內衣周街走
果種境界唔係一般人能夠模仿係到

得

啲相拍到好要人去保護